(進修)做緊地盤電燈仔 讀完pt hd有咩出路

是咁的 手痕報左Ive pt ee hd 前兩日收到offer
但係仲係15 16唔知讀唔讀好
讀完毅進之後就跟親戚做左3年地盤電燈做到依家(做落去唔會有牌)
唔想一世都做地盤落手做既工人讀返個pthd有冇得做d偏文職既地盤工？

做落去唔係應該有a牌咩

地盤狗冇一個係無辜

直接收左？有無叫你去面試

係呀 冇面試

我讀完hd都係落手做

夜晚定日頭？毅進咩成績

晚呀不過準備miss offer,,多數b~d 中英DD 數B

唔玩學徒計劃唔係咁易簽到

我都準備下年報

考慮緊報唔報full time

我聽fd講話簽A唔難，搵人簽B就難

我覺得pt 好d
因為你一邊做一邊讀 讀完出黎就可以直接簽

3年入面 每星期讀4晚..

捱三年就可以快三年拎到牌
前提係你先要搵到公司肯幫你簽B

巴打做緊咩工？

可以轉maincon/supcon既bs-co先,之後上bse/pm

地盤電燈仔

咁其實係咪唔好讀ee hd好d

同路人 你都係毅進仔？

係

睇你想做電判定contractor

唔係4晚咁少係有機會5晚